高普：獨食？轉行玩飛鏢啦！

【體育】利物浦領隊高普一向重視團隊精神，他更叫希望獨食做英雄的球員，應該轉行玩飛鏢！

「這是我所理解的足球。你要成為球隊的一部份，表現得是球隊的一部份。你不能夠從球隊之中得益之後，卻表現得是個獨行俠。要是你想這樣做，就應該去玩飛鏢。」高普（Jurgen Klopp）表示。

這名四眼教頭又指，比賽的重點是令隊中所有人都變得更強：「你要幫助隊友，令他們踢出最佳表現，而他們也會幫助你成為最佳。自私永遠比無私更容易，但你要照顧好自己及別人。」

利物浦在周六英超將作客水晶宮，之後在周中則出戰歐聯8強首回合，主場迎戰曼城。中場安利簡恩因傷未能出戰水晶宮，而且今季就約滿的他仍未續約，高普說：「雙方仍在傾談，至今進度不錯。」

「這是我所理解的足球。你要成為球隊的一部份，表現得是球隊的一部份。你不能夠從球隊之中得益之後，卻表現得是個獨行俠。要是你想這樣做，就應該去玩飛鏢。」高普（Jurgen Klopp）表示。

這名四眼教頭又指，比賽的重點是令隊中所有人都變得更強：「你要幫助隊友，令他們踢出最佳表現，而他們也會幫助你成為最佳。自私永遠比無私更容易，但你要照顧好自己及別人。」

利物浦在周六英超將作客水晶宮，之後在周中則出戰歐聯8強首回合，主場迎戰曼城。中場安利簡恩因傷未能出戰水晶宮，而且今季就約滿的他仍未續約，高普說：「雙方仍在傾談，至今進度不錯。」

@牙朗

射左

@mane